{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6890283'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-06-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "색이 예뻐 더 맛깔스러운 레디쉬물김치"
    },
    "text": "レディスィは赤色のかわいらしいの根で、サラダにたくさん添えて食べる食材です。今日はレディスィを利用してさわやかでおいしい水キムチを作って見る予定です。水キムチはさわやかでさっぱりした味が特徴であり、健康にもいいです。レディスィはビタミンCとミネラルが豊富で、免疫力を強化させて消化を助けてくれます。また、ダイエット中の人にも良い選択になることができます。水キムチは加工しなくて新鮮な材料で作るために栄養素がそのまま維持されて健康に役になります。材料を土鍋に入れ、水キムチで作っておけば、さわやかでおいしく食べられます。食感と味をアップグレードするため、サラダに水キムチを添加することもできます。このような組み合わせで健康でおいしい食事を楽しむことができます。多様な野菜たちと一緒に混ぜて食べると色彩と栄養もさらに豊かになっています。今日は水キムチと多様な材料を組み合わせてすっきりして健康な食事を楽しむことをおすすめします。調理時間は60分以内であり、必要な材料はレディスィ、天日塩、赤トウガラシ、たまねぎ、ニンニク、ショウガです。レシピはレディスィをきれいに洗ったあと、漬けてくれて、キムチ汁を冷ましてレディスィと玉ねぎ、赤トウガラシ、ショウガ、ニンニクと一緒に混ぜてくれれば良いです。好みによって味を調節して、キムチ容器に留めて室温で1日熟成させた後、冷蔵保管したら完成です。暑い天気に食欲のない当今、自作しただし汁まであるレディスィ水キムチはこのてさわやかですね。今すぐ作ってみてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "レディスィはどんな食材ですか？",
            "answer": "レディスィは赤色のかわいらしいの根で、サラダにたくさん添えて食べる食材です。"
        },
        {
            "question": "水キムチはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "水キムチはさわやかでさっぱりした味が特徴です。また、健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "レディスィはどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "レディスィにはビタミンCとミネラルが豊富に含まれており、免疫力を強化し消化を助けてくれます。"
        },
        {
            "question": "水キムチの作り方を教えてください。",
            "answer": "水キムチは加工せずに新鮮な材料で作るため、栄養素がそのまま維持されます。土鍋に材料を入れて作ることができます。"
        },
        {
            "question": "水キムチをサラダに添えることはできますか？",
            "answer": "はい、水キムチをサラダに添えることもできます。食感と味をアップグレードすることができます。"
        },
        {
            "question": "水キムチとレディスィを組み合わせた食事のおすすめポイントはありますか？",
            "answer": "水キムチとレディスィを組み合わせると、健康でおいしい食事を楽しむことができます。さらに、多様な野菜と一緒に食べると色彩と栄養も豊かになります。"
        },
        {
            "question": "水キムチとレディスィ水キムチの作り方を教えてください。",
            "answer": "レディスィを洗って漬け、キムチ汁を冷ましてレディスィと他の材料と一緒に混ぜます。味を調節して熟成させた後、冷蔵保管します。"
        },
        {
            "question": "レディスィ水キムチは暑い天気におすすめですか？",
            "answer": "はい、暑い天気に食欲のない時には、レディスィ水キムチがさわやかでおすすめです。"
        },
        {
            "question": "水キムチの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "水キムチの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "水キムチを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "水キムチを作るためには、レディスィ、天日塩、赤トウガラシ、たまねぎ、ニンニク、ショウガが必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 497
    }
}